1124投完票就可以將選舉拋諸腦後

反正結果係乜都一樣，共產黨唔會少條毛，一樣係軍管話撚知輸到仆直

【抗爭者區議會免責宣示】

1124一定要全民都投建制派